PolyU加裝閘機，需拍卡出入、 睇黎唔會再向公眾開放。

理大學生校董李傲然指，閘機啟用後，學生及教職員進入校園時均必須拍卡。

若有關閘機屬永久設置，理大或成為本港首間於校園出入口加裝閘機、限制公眾出入的大學。

rubbish

唔緊要啦，冇人會入去，由佢繼續on9

但經過佢個位出尖東好方便。

練習跨欄

永遠都本末倒置，唔去解決政治問題，下次係咪執埋間大學？

一大

垃圾管理層
你覺得仲有人會佔理大？

俾唔俾狗入先

跳閘

因為經常冇帶卡入唔到去而畢唔到業

好似mtr咁爆

如果要入去，個閘機有用？阻到人？

訓練人跳閘
好似之前科大1:1果個

廢青想走堂都難

支持
唔洗再見到班蝗同補習撚入嚟霸住晒d位

算啦，理大一早變左質，係大陸學生仲多過香港學生，校長既處事手法同政府又係一鳩樣，咪撚柒理佢最好

就算真係要搶入去
都唔會理你部濕閪機啦

俾佢地練跳閘？定練爆部閘機？

睇唻要光復香港先可以自由進出

俾阿， 點解唔俾

重邊度有人讀吖 濕鳩大學

俾狗入唔比市民入

練衝閘？

科大都係啦而家 玩埋人流管制

實有方法破壞嘅

防止支那觀光團

理工監獄

當大學關閉校園 只會變成一間公司 人來人往 無咗嘅係年輕人嘅活力

唔緊要啦 好快無埋仲方便過拆狗鐵閘機

理大效法滿清政府，面對列強，選擇閉關鎖國，以絕外悔，下場會否一樣？

用這火為記 重提舊怨 為何受欺

都唔撚係大學啦依家

開放跳閘訓練機

不嬲都係職訓局之流

冇錯. 調返轉諗 if 真係黎多次圍城 呢啲嘢咪變成我哋嘅保護網

有撚用
上次都冇攻哂入去
狗圍係出面都夠

點解經過港鐵o既事之後，仲要用閘機咁蠢

中大。。。

on9 校友張卡用唔用得啊咁?

有眼你見mtr閘機係點架啦 裝嚟都on9

你估無人會爆閘機咩

目測仲易跳過港鐵閘機，呢舊嘢真係有用？唔明

再嚟多次大學戰. 我諗應該接近END GAME. 最終一戰. 到時呢d 加裝嘢多多少少就會起到保護作用

仲黎多次大學戰？
到底訓醒未？

平日d大學好多大陸團去參觀，你而家整部機係到，係唔係要破壞香港的旅遊業呀滕錦光校長

In case唧. 唔洗咁惡

想入去感受做大學生都唔得...

珍

支那種係咁 唔意外

學店

講好嘅人面辨識呢

咁咪無自由

作為校友真係覺得好撚羞恥

尖東橋就ok

好肉酸

啲無實習嘅學位表示連訓都無得訓

紅磡I’ve

次次放學時間好多學生妹經過架

係。隔離間st mary

D黑鬼企哂係度睇

一開學d機就爛哂放心

好老實除左個平字 同班老屎忽,HR認得個名 今時今日要讀其他大學真心唔難 佢有咩咁特別

啲女有冇爭住含？

學生千祈唔好跳閘

我個藍絲老豆咪就咁諗 話成班都唔係讀書架啦 淨係識搞事執晒d大學佢 以後想讀就自己搵方法出外國啦 唔好晒我地納稅人既錢

又用人學費裝埋d冇用嘅嘢